一人一個遇過最仆街嘅人渣

如題
都係想知道自己遇過個啲都算低處未算低

我先：
瘋狂玩女
一係分手前已經識過條新
一係分手後即刻拖住條新女
仲要擺哂上ig fb慌死冇人知
每一條女都唔會長過年半
總之就唔會比自己有空窗期

拖字訣
要分唔分手 拖到冷淡哂
冇啦啦搵交黎嗌 局你講分手
講到又要周圍同人講係佢比人提分手
講到自己好似受害者咁

唔尊重女友
講到出口唔想搞佢都係要逼你
人地冇mood冇心情你都仲要格硬黎
都唔計平時可以將啲ex掛喺口邊
上次旅行同佢點點點 食飯食咗邊間
喺隔離都黑哂口面都仲可以講落去

話我知我遇過呢啲未算最人渣
等我以後防範下都好

男人都係臭鳩
呃完你一次又一次
仲要懶委屈講到係你錯
去美化自己出軌、唔尊重女朋友行為

得樓主遇過

喺我大病嗰陣講分手

爆佢出黎啦咁

徐緣

用個女嚟sell 溫情轉個頭去屌青山不墨及落選港姐鍾溥敏

林鄭

fd既fd，見過幾次面，打過下機咁，以為人唔錯。

有日落大雨，見到佢同佢條女擔住一把遮經過，想話借佢遮一遮我過前面唔夠20米既車站，一衝埋去見到佢果種眼神我依世都記得，直程扮睇唔到我，仲話咩「唔洗旨意、無可能」我話遮一遮我個頭啦，遮埋我過前面個巴士站度（其實已經行到一半）

明明係可以遮到我個頭，我已經無行入去佢地把遮個範圍度，費事又搞到佢遮唔到佢條女，條仆街夠膽死突登拎開把遮，突登斜斜地咁連我伸個頭入去個位都唔遮果陣幾乎已經濕晒，已經行到去巴士站附近，即刻衝過去。

依條撚屌係我遇過最撚絕情既人，今世都記得。條女都係木口木面果種系樣黎，真係咩人同返咩人一齊

話要冷靜分開下
其實有第二個
好多藉口

可能佢條女介意呢

唔係介唔介意問題，係絕情既問題，都叫相識一場，落咁大雨，幫手遮一遮個頭姐，洗唔洗兩個個樣黑口黑面，直程另轉面加快腳步咁冷血

個場景真係以為電視劇先會發生，直至果日終於體驗到

你係巴定絲
同埋佢條女你識唔識？

唔識，我係巴黎。
講起就嬲撚到仆街
好記得佢果陣突登慢慢移開把遮，連我本身淨係伸個頭入去既果個位，都「突登」唔遮我果陣o撚左，完全唔知佢咩事，你話我入左去佢個遮位度三個逼黎逼去就話姐唔講以為同佢有仇咁，前幾日仲一齊打過機...wtf？！

咁算啦 呢D酒肉朋友無謂再聯絡
睇清楚一個人都好既

老奉遮你咩你咁撚自我中心鐘意麻煩人你又好得去邊呀正賤種

都行到埋去，落咁大雨，伸個頭入去幫手遮一遮姐，洗唔洗突登移開把遮呀？我成個人都已經濕撚晒都無行入去把遮入面啦唔係咁樣都自我中心下話？

我係賤種我直程衝入去渣住佢把遮三個人逼黎逼去啦

好個人喜好嚟，唔鍾意就唔鍾意，同絕情冇咩關係，而且你同佢又唔係特別fd，唔想就表示唔想，唔駛理遮一步路定遮幾百步路，表示完你接受唔到，反而似係你小器

咁撚小既事打咁撚多字

其實就咁'特登唔遮我去對面巴士站'咪得

其實唔係咁鍾意 但又想試下一齊 最後識左第二個就話分手

女仔朋友介紹左個男仔比我識話好好人
跟住條仔溝我 我開始受受地溝沉沉地船時
條仔無啦啦反口話 我無溝過你你唔好自作多情

跟住有時會同條仔講下個女仔啲野 擔心下個女仔
條仔就同女仔朋友講話 我好唔鍾意女仔朋友成日講佢壞話
背地裡不停同我地扮fd但不停離間我地感情
最後女仔朋友被洗腦到以為我真係憎左佢
搞到絕左交上年先講清楚好得返
之後條仔搞到我地絕交後都極無賴
話所有野都係我搞出黎我係惡毒的女人
仲係共同朋友圈到周圍唱
我屌你老母

帽左我2次嘅EX
2次係唔同嘅人

男人老狗淋下雨有咩所謂

哇屌 好撚人渣
男人老狗成個八婆仔咁

你係女主腳？

你一定係肥婆

我依加個男朋友比佢ex帽左 3次以上 次次唔同人
比佢帽完既第一次之後我男朋友重要同佢訂埋婚

好想知道佢第3次原諒嘅心態係點

第三定第四次之後就遇到我
如果唔係本來重諗住原諒

選player無預到架咩？

你人有問題多啲，俾我都尷尬一定唔遮你

帽完我過幾個月追返我

之後仲有冇同衣個人見面?. 仲有冇計傾?…

但係句「唔洗旨意、無可能」好hurt人喎。

人哋同女朋友一齊你就咪阻住人啦
人哋老奉要遮你？
可能人哋唔想你行得太近佢女朋友

成日講大話
每次錯都推個責任去人到

佢都係有果句講果句姐，甚至係心果句。俾著我，同你又唔係識好耐，打過幾鋪機，一齊遮又尷尬，你又唔識我女朋友，我遮你仲要令女朋友淋濕。你話遮到3個人姐，老實講市面嘅遮大極都唔會遮到三個人（完全唔濕情況下），有風㗎嘛，佢都係講心果句，男人老狗兩步路淋少少雨一陣就到啦。

最重要係......Hurt還hurt, 都未至於去到「最仆街嘅人渣」啦

遇過唔少。仲要初初大家以為佢地對人好。之後集體領野!

20米
你自己跑快兩步過去咪得
就算佢肯遮你
遮得個頭 濕晒成身
咁樣有意義咩？
同埋打過幾場機就算好FD?
佢遮緊條女阿大佬
你當佢係FD就咪做埋d咁既野啦

比人負皮都咁話
好彩我唔識你呢種人

講真, 衣種情況, 比著我, 我都唔想搞到人, 未比雨滴幾下囉。
但我諗佢可能最介意係, 佢無諗過對方咁大個人會咁樣回應人。
仲要大庭廣眾, 比人見到, 好鑑介加嘛。

只能夠講係兩個唔識人情世故嘅人撞埋一齊

空窗期（英語：window period）在醫學檢驗的領域中，指的是：「從生物體受到疾病感染那一刻開始直到醫學檢驗可有效偵測到生物體受到疾病感染那一刻為止」中間的時期。 例如：一個生物體受到某個病毒感染的那一刻起直到生物體中產生足夠數量的抗體能為醫學檢驗偵測到為止的那個期間即為空窗期。

男人之家就咪撚咁八婆啦

同條仆街fd個排條友仲講過
好鍾意搶人條女/如果殺人唔犯法好想試
然後明明自己有女但又不停溝女（唔知有無食
應該係心理有問題

個女仔其實真係受害者黎
佢太單純太易信人 同埋有情緒問題
太過容易被人利用
條仆街呃佢信任後 塑造到我係壞人咁
都唔怪得佢既佢都好慘

衰撚過啲八婆
睇樣其實好正常
真係睇唔出內裡咁撚仆街

咁撚樣都值得你打篇文上黎
On9仔

一齊返？

不了

自己

''如果殺人唔犯法好想試''
咁恐怖。。。會唔會係反社會人格阿？？？

你呢啲唔識人情世故嘅人唔會明架啦

啱啱遇到件

阿婆話我係咪要私了佢

玩女唔緊要
最憎係玩完仲要問係未仲係好朋友
收皮啦
最撚憎呢種人

一來就大絕

除左我識個人渣冇ig之外
差啲以為樓主講緊同一個人
又係開口埋口都係啲ex

如果你要咁講，佢咁做係個人喜好，咁我覺得佢絕情都係我主觀出黎既形容詞黎姐，同佢無關係㗎，兩者有衝突咩？

咁我講我既感受，我梗係以我第一身觀感去形容佢一舉一動㗎啦，唔通當年二戰打仗美軍會覺得德軍係好人黎？

情況係趕時間返學，落緊暴雨狀態，基本上你一行出去即刻全濕果隻，我基本都預左濕，係唔想個頭搞到太濕。

基本上我唔係想blame邊個，重點係響依d情況俾你體驗到果種絕情。

無啦，咁撚絕情既人你同佢做fd？
前面同你有講有笑嘻嘻哈哈，後面系鳩你面由得你死。

先唔好假設情境，我係女男男咁既位置，而且已經講名淨係遮幾步路，重點係我只係伸個頭入去，我成個身當時係企響遮出面，我完全無推撞佢哋或者郁手搶把遮，我只係咩個頭過去佢地把遮入面，而且我自問份人都好識做，我無帶遮係我自己問題，我衝得出去我預左濕，不過我係估唔到一個前日仲一齊嘻嘻哈哈打機既人可以咁系絕情突登移撚開把遮打斜渣等你連伸入去個頭果個本身正常擔遮既位都突登唔遮你。

成個重點唔係佢遮唔遮我，而係當你識既人咁樣對鳩你果種令人感到絕情同失望既感覺。

你話笑笑口咁講都ok，果種冷血無情完全係你仇人既樣咁樣講，屌你仲當佢係fd果下你先hurt撚死陰功

大家解釋返意思係叫你接受人地直接嘅感覺，其實對方或者冇惡意，你唔駛講到打二戰咁遠

我唔識做還我唔識做，佢遇到d咁既情況選擇咁對識既人係令我覺得佢絕情同狠心都一d問題都無。

可能你會覺得依個係個人選擇，啱呀，所以依個世界根本唔存在人渣，每個人打從心底都係做緊個人選擇姐，你憑咩話佢係最仆街既人渣？做壞事既人都係家家有本難唸的經，憑咩話佢係壞人？

有得我唔接受咩？

如果你接受到前日同你嘻嘻哈哈既fd，後面響危難關頭時候同你講「唔洗旨意，無可能。」然後頭也不回，甚至故意令你衰多兩錢重，而你可以當ok的，他還是我的fd，我要接受佢直接既做法，或者無惡意既

而且我都係解釋返我自己對佢既感覺姐？
我覺得佢係仆街有咩問題

你叫人唔該hold一hold棟門，差兩步行到，條友唔幫你hold不凸只，仲一嘢fing鳩棟門反撞返你，隔離有個人同你講「接受佢直接既做法啦，個人選擇黎，或者佢無惡意呢？」

當時情況就係咁，你話我應該點形容佢呢？

你個舉例係錯完全唔岩

同你好熟?識撚左你十幾年定係欠你幾萬蚊一定要遮你?
人地拍拖就咪阻住人雨中漫步啦
因為識你所以扔低自己女友要佢淋少少雨
唔好以為好多野都係必然，老馮要就你咁

hold一hold棟門=遮一遮我（只係個頭）

一嘢fing鳩棟門反撞你=突登移開把遮打斜渣，唔遮你（只係個頭）不凸只，遮上面流埋d水落你個頭度

我既舉例有咩問題

上面已經有講，我當你無睇到。

情況係佢哋擔住把遮行緊，我走過去只係咩一咩咁伸個頭入去遮個area入面，我成個身仲係遮既出面，我自己都好明白會阻住人依d嘢，所以我都係only頭入一入個遮位，我話，遮一遮我到前面個車站？其實已經行到一半，離車站只不過係幾秒路。
然而個point唔係佢遮唔遮我問題，依個係佢做既選擇，都唔係佢錯，而係響我個人除左個頭完全無行入去遮範圍而令到佢遮唔到佢條女情況下，佢係突登因為唔想遮你個頭而打斜拎開把遮。

示意圖就係咁

如果條件係fd，而且落緊暴雨，你又趕住返學。而表明只係遮個頭，大概幾秒既時間令我可以行過去車站度既前提下，佢咁樣對你同你講「唔洗旨意，無可能」，你會點樣形容依個fd同繼續同佢相處？

其實，係未如果佢禮貌地拒絕你，你唔會嬲？？？

定你係嬲佢唔肯幫你？...

因為你話係朋友嘅朋友丫麻, 我以為可能有機會再撞倒。

如果你話再見面，我估都幾尷尬。。。

係香港有女朋友，去到外國扮無女朋友之後周圍溝女

點解好似好多依種行為嘅人。。。

次次射波落我度 之後自己完美甩身